連登真係好危險，你個銀包唔見咗個post咁耐先del

大家真係唔好唔見銀包，金管又唔理，財仔是是旦旦就可以放數，遲下仲要有虛擬銀行用你身份洗黑錢

我直頭覺得就算比人拉，身份證都唔應該拎出街

推